唱歌比阿伯聽都咁多錢 D女做咩仲要做雞

1Q先500蚊
娜娜唱半首歌都3萬蚊喇

141果班點都唔會差過娜娜條柒頭喇

如果搵埋後生女去唱歌應該發達

做雞比跳老舞更有尊嚴